要保護中大女學生，popo話要聯絡中大女學生！

朋友 你自爆

今晚防暴踩入中大

唔重要啦

係時候驗證段崇智講既野
佢話唔會再有中大學生係中大被捕

煲大佢，要保護佢
［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

呢個時候仲理呢d 野，廢柴

正常啦 依家班警察做嘢都唔跟規矩嘅！

投訴有乜鳩用

個校長見到自己學生受咁大傷害都係得一句 一啲人性都冇！

推俾多啲人睇啊！

條撚樣串過馬撚咁,對乜撚野話呀

pish